狗鐵咁封法 我地咪申請1-5返工時間遊行囉

狗鐵幫手搞罷工

放工時間先絕
你阻奴隸返工無意思，等佢地留係公司過夜啦

申請喺轉車站集會，例如九龍塘，美孚，油塘，大圍，金鐘。睇下夠唔夠膽封